食食下飯見到隻狗

Er....

邊度？

有無人認到佢？

仲食得落？

盅柒佢

飛啲骨過去啦

凍撚水,叉雞飯

鞋抽佬
仲點食

撚屎肛仲夠膽出街

支持樓主大聲叫 好仔唔當差

邊間鋪招呼佢

之前藍絲grp都見到有人po 佢係呢間食

exactly同一個位

影嘅人都係同一角度...

...

行過去唔小心撞佢張枱

證明香港人真係好和平

唔開胃家嘛 叉雞飯呀屌你老母

大大聲 吊佢老母

放上TG吹雞啦

報位 快！

邊撚到？

大大聲播佢er 戈d片啦

係邊到到

pish

張圖咁似改

舊相嫌疑

係咪想放大假呀

邊撚到又唔撚講
你唔夠膽我夠呀，快撚啲講我飛的嚟

DKLM

仲食得落？

我發誓如果比我知道間餐廳有狗食飯我一定走

喺邊度啊屌你老母又唔講

係邊度 打佢老母

大眾點評？
年度商戶？

Er....唔該...er..我想要..errrr...D餐...
D for Dog

小

開鋪名 以後都唔去

大大聲吊佢老母啦重等

位置！！即刻飛的過去屌柒佢

支持樓主走去門口大叫 er er sir係到

邊間 即做藍店罷食

Er....er

多謝江sir為老豆搵仔服務

灣仔？

拎碗湯淋落佢到

伙記 落單
dog餐

幾高大

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

依間一睇藍店呀 格離張紙寫大眾點評

播叉雞飯阿叔段片出黎比佢聽

響佢朵啦

栗一燒

佢表情好撚開心

入黎之前估唔到係佢

落單果陣大聲叫ererer

樓豬食藍店

係邊到

推呢個

俾佢屎佢食

認得張相係藍絲gp度傳

重要

當佢面大大聲屌柒佢啦

老老豆豆，依家嘅er sir真係會著到咁單拖坐呢間睇落比較up得嘅鋪頭食飯？好有保留

個個都問邊度 樓主潛水

叉狗飯

舊相?

條撚樣真係好撚似狗

連登post狗相犯法的

樓主去銀龍??????
你點影的?

樓主開完po唔見左

觀察力

同問

行過唔覺意倒瀉水

咁都唔開鳩佢波
冇撚用

Er er er 撐藍店㗎
人地言行一致囉

學下啦香港人

咁都冇人圍？

樓主影完相比人拉尻左？

好多藍店都有呢啲野 , 過左期都唔會撕

打鳩佢啦

唔打佢
都屌佢老母
問到佢口啞啞啦

對唔對住手足？

走？
屌你呀

對得住手足？

樓主已消失

er... 報位置唔該 走之前幫全香港人屌佢老母

真既話就要即刻報哨吹雞啦 仲掛住睇

又估唔到佢會食茶記

屌佢啦

播肥媽 又唔讀書 又唔做嘢

係邊度啊屌

機會嚟啦

都唔係振美

慘囉佢

係美國佢一早死撚左

push

忠誠勇毅 不知所謂

請佢飲杯凍L水

一碗麵車落佢個鞋抽下巴度啦

你點影的

唔關事 好多餐廳貼左依啲唔會meet
成日都見到貼住2015

凍撚水

有無睇黑獄斷腸歌？
最後果幕人骨煲湯

er......屌你老母

比杯凍檸水佢囉

樓主食藍店?

吳樂俊日日都係中山公園海旁跑步tim啦

er er ... 大方啲，過去打個招呼，隨便問候吓佢家人啦！

你係咪去左藍店

成個弱智仔咁..

條PK冚家鏟日日出嚟講大話,快撚D死咗佢啦.

灣仔華南粉面

樓主應下機啦，比狗咬走左？

我食食下見到成堆呀

佢點解可以毫髮無傷

竟然夠膽出黎食飯

係咪真係佢黎?
咁撚似樣既

走左啦，等下次啦

香港人真係好友善

Good afternoon Sir

衣冠楚楚
內裡呢...

大叫 江永祥你中出完我細妺即飛 你條人渣

真係好似日本皇軍投胎轉世
唔怪之香港人咁慘

Wowowow

推

樓豬呢

哦！

唔好獅鳥佢

仲有十大武器之首

邊間呀樓主

係
除左制服 大家都係FD
隨時手足黎

唔計鬧佢兩句仲可以點
唔通打佢咩

唔會

直接告暴動

樓主開完post消失左

10幾萬一個月都食大排檔

就咁睇圖片
我以為呢張係鋪頭門外圖
以為佢一個人食飯 成隊人睇水

電光火石之間 迫於無奈 最低武力

成班講就凶狠

咪又係人一個

殺

日光日白咁多人唔通拎刀桶佢

佢淨係份津貼 等於1個大學生幾陪嘅人工

今個星期喺太古都撞到佢行街
戴撚哂帽咁

何妖表示。。。。。。。

有錢唔代表要餐餐半島

香港人太撚溫柔啦

四點咁多隻高層狗 佢個死狗鞋抽樣係最撚易認 戴頂帽就以為人地認佢唔到 果然係弱智

一見到就應該影相上黎擺埋地址call馬舂7佢啦

竟然夠膽零裝出街

點解KEY圖咁樣嘅...

屌你着到成隻速龍咁食飯

想點
影張皮光肉滑出來把L

係真相定假相

你去果間餐廳有狗糧食

又會去藍店食嘅樓豬

要坐係地食飯盒

會唔會有十幾個便衣保護佢

香港人真係奴隸黎

凍撚水....

江狗你唔好篤灰

粗口話佢無用 ， 應該請教阿sir邊度學講大話甘利害，原來要做高層要精通甘多大話

樓豬唔食黃店

唔信，假嘅！

樓主已被捕?

單拖？

有隻大話狗係度, 唔食喇, 走 !

即入藍店list

大叫鞋秋～
希望佢會識應機

即場播榮光

點解要為咗佢而唔繼續食呢
係走都應該佢走啦

老實，2018年有鬼人偷拍佢咩，識佢老鼠

屌你老母鞋抽江

明白

千奇唔好幫佢裝修，呢d細鋪蝕唔起架

個樣好弱智仔

隻 Er Er 竟然夠膽行出嚟食飯

點解可以安安全全比佢走

大眾點評？一見呢啲都唔荒好嘢，又係俾錢買好評嘅垃圾平台？華人世界好心咪再搞呢啲呃人嘢啦，成個營商風氣咁鐘意講大話，根本冇公信力

樓主影完後已被捕？
要唔要搵星火？

冇啦冇啦
間鋪玩完啦

推佢老母

定係馬介休華浚嚟架

尷尬

善用以圖搜尋

藍店！罷食！

藍店

個樣好戇鳩

你唔係人？

算啦打份工姐，公私要分明

笑晒口咁 姐係好招呼啦
直接裝修

up

銅記車仔麵？

條仆街食黄泥，咪浪費食物。

藍絲樓主

cls 咁都搵到

貴到仆街 又唔好食 真係狗先屌

藍店樓主都食。

見到恐怖分子，最低要求舉文宣or叫口號

汪汪汪汪 呀嗚嗚嗚嗚

樓主食緊藍店?

點會唔夠膽

樓主用左凍撚水,
依家扣喉嘔緊

消息人仕透露,現場餐廳有裝CCTV

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

小江V狗官

樓主垃圾
有勇氣影相
冇勇氣私了

典型毒撚

我對唔住手足

冇ching你咁勇武帶keyboard出街

有料喎巴打咁都畀你搵到 樓主幫幫手置頂

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

見親呢張相都好UP

不是人，畜生嚟

我FB見到，搬過來而已，唔關我事

太古廣場定太古城？
我見到一定同佢打招呼

可以裝修了屌你老母

點解你會同狗去同一個地方食野

叉雞飯

屌佢老未重笑笑口

仲夠膽出街
證明香港幾安全

，

其實佢都知自己講大話既啦
香港唔知幾安全
佢企係街到邊有人理佢呀

屌柒佢

成杯熱奶茶倒落佢個頭 😏

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

呀蛇身為警司竟然去d咁up dup既地方食飯

間嘢有碟頭屎賣?

見到就就想嘔

千其唔好麻包袋

報食環啦屌, 又唔係導盲犬, 狗隻不得進入食肆

飲東肛水。

所以一貼即閃